有冇巴打鍾意聽蛋堡d歌

佢d歌詞好有意思 好撚正 有冇同好

顏社

最鍾意史詩

知音
好中意少年維持著煩惱

我都勁鍾意 特別係feat黃玠個版本
d輕聲rap真心不得了

睇左佢地上次黎九展

佢唔係饒舌歌手 根本係一個詩人

有冇聽過佢首回到過去，呢首真係不得了

巴打有冇聽leo王同夜貓組 都好正